dyson 風筒真係好垃圾 性價比低到PK

如題，有無更好提議？

Panasonic 「礦物納米離子護髮」風筒 EH-NA98C

用完頭髮順過用dyson, dyson吹到個好亂

500要左佢

hk ver.無配風咀

dyson幾好用呀，係貴

貴到離晒大嫂
係好在二手放出去都有人接

風嘴有無得配架

有錢人玩意，緊係貴。

我覺得呢個系列係幾唔錯
我自己揀個平價嘅 EH-NA45
吹完之後，覺得同以前用過嘅風筒一比
啲頭髮真係順咗同唔會翹起

無…我都想要

幾好用真心

想問下點差法 仲諗住執個二手試下添

淨係試過下, Dyson既風力真係勁
不過太貴都係買唔落

我用人格擔保

短髮3分鐘即乾
長髮5分鐘即乾

仲要價錢唔貴

在

性價比低同垃圾有咩關係呢請問?
法拉利性價比咪仲低
佢係咪垃圾先

第一次見人屌Dyson 風筒

買唔撚起話人垃圾，其實樓主係主要想問有邊啲平靚正

用緊 但覺得除咗快乾無乜特別

留the 二手放畀你 用咗半個月

Tg

cc_cchk

有興趣

買Panasonic，成隻peppa pig哥款